Question: Who named their direwolf after the Rhoynar Warrior Queen?

Answer: Arya

Question: Who promised Tywin that she could marry Prince Rhaegar?

Answer: Elia Martell

Question: What House rules the Kingdom of the North?

Answer: Stark

Question: What House rules The Reach?

Answer: Tyrell

Question: What House rules The Riverlands?

Answer: Tully

Question: What House rules Dorne?

Answer: Martell

Question: Bran the Builder founded which House?

Answer: Stark

Question: The Lords of Arbor are from what House?

Answer: Redwyne

Question: Who killed off House Reyne and House Tarbeck for rebelling against Father Tytos?

Answer: Tywin

Question: Who is Eddard Stark's brother?

Answer: Brandon

Question: Catelyn is from what House?

Answer: Tully

Question: Loras Tyrell is known as the Knight of what?

Answer: Flowers

Question: Who had five children with Eddard Stark?

Answer: Catelyn

Question: Peter Dinklage plays what role on 'Game of Thrones'?

Answer: Tyrion

//////

itanje: Ko je svom vuku dao ime po Kraljici ratnika Rhoinar?

Odgovor: Arija

Pitanje: Ko je obećao Tajvinu da se može udati za princa Regara?

Odgovor: Elia Martell

Pitanje: Koja kuća vlada Kraljevstvom severa?

Odgovor: Stark

Pitanje: Koja kuća reguliše The Reach?

Odgovor: Tirel

Pitanje: Koja kuća vlada Riverlandsom?

Odgovor: Tulli

Pitanje: U kojoj kući vlada Dorne?

Odgovor: Martell

Pitanje: Koju je kuću osnovao Bran Graditelj?

Odgovor: Stark

Pitanje: Iz koje kuće su Gospodari Arbora?

Odgovor: Redvin

Pitanje: Ko je ubio House Reine i House Tarbeck zbog pobune protiv oca Titosa?

Odgovor: Tajvin

Pitanje: Ko je brat Edarda Starka?

Odgovor: Brandon

Pitanje: Kejtlin je iz koje kuće?

Odgovor: Tulli

Pitanje: Loras Tirel je poznat kao Vitez čega?

Odgovor: Cveće

Pitanje: Ko je imao petoro dece sa Edardom Starkom?

Odgovor: Kejtlin

Pitanje: Koju ulogu igra Piter Dinklejdž u 'Igri prestola'?

Odgovor: Tirion